趺左隻usb手指

入面有ex d相 唔想外流
如果係巴士趺既話 佢地會唔會開黎睇

push

唔想閃卡流出 麻煩即刻過數＄5000